msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2024-11-23 17:57+0900\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: ko\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/routes/_main.goals.new.tsx:148
msgid "Add new goal"
msgstr "새로운 목표 추가"

#: src/components/GoalLineGraph.tsx:285
msgid "Add your first entry to start"
msgstr "시작하려면 첫 번째 항목을 추가하세요"

#: src/routes/index.lazy.tsx:59
msgid "Already a user?"
msgstr "이미 계정이 있으신가요?"

#: src/components/NewEntryForm.tsx:166
msgid "Amount"
msgstr "개수"

#: src/components/GoalCard.tsx:263
msgid "Are you sure you want to delete"
msgstr "정말 삭제하시겠습니까?"

#: src/components/SignOutButton.tsx:66
#: src/components/GoalDetailPanel.tsx:249
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/components/GoalDetailPanel.tsx:239
msgid "Cancel editing"
msgstr "수정 취소"

#: src/components/StatusMenu.tsx:170
msgid "Check sync error or sign in"
msgstr "동기화 오류를 확인하거나 로그인하세요"

#: src/components/StatusMenu.tsx:43
msgid "Check your internet connection and try again."
msgstr "인터넷 연결을 확인하고 다시 시도해 주세요."

#: src/components/GoalForm.tsx:78
msgid "Choose a name for your goal."
msgstr "목표의 이름을 정해주세요."

#: src/components/StatusMenu.tsx:82
msgid "Could not connect with the sync service. Try again later."
msgstr "동기화 서비스에 연결할 수 없습니다. 나중에 다시 시도해주세요."

#: src/components/SignInForm.tsx:199
msgid "Create account"
msgstr "계정 만들기"

#: src/routes/_main.goals.new.tsx:183
msgid "Create goal"
msgstr "목표 만들기"

#: src/components/NoGoalsPlaceholder.tsx:31
msgid "Create your first goal!"
msgstr "첫 번째 목표를 만들어 보세요!"

#: src/components/NewEntryForm.tsx:133
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: src/components/GoalCard.tsx:276
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: src/components/GoalCard.tsx:253
#: src/components/GoalCard.tsx:260
msgid "Delete goal"
msgstr "목표 삭제"

#: src/components/GoalCard.tsx:272
msgid "Deleted goal: {title}"
msgstr "삭제된 목표: {title}"

#: src/components/GoalForm.tsx:303
msgid "e.g. words"
msgstr "예: 단어"

#: src/components/GoalDetailPanel.tsx:210
msgid "Edit goal"
msgstr "목표 수정"

#: src/components/GoalForm.tsx:101
msgid "eg. 'Learn 1000 French words'"
msgstr "예: '프랑스어 단어 1000개 익히기'"

#: src/components/SignInForm.tsx:68
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: src/components/SignUpForm.tsx:149
#: src/components/SignInForm.tsx:78
msgid "Email is required"
msgstr "이메일을 입력해 주세요"

#: src/routes/_main.goals.new.tsx:76
msgid "Failed to add goal"
msgstr "목표 추가 실패"

#: src/components/GoalDetailPanel.tsx:128
msgid "Failed to update goal"
msgstr "목표 업데이트 실패"

#: src/routes/index.lazy.tsx:47
msgid "First time?"
msgstr "처음이신가요?"

#: src/routes/signup.lazy.tsx:20
#: src/routes/signin.lazy.tsx:21
msgid "Go back"
msgstr "뒤로 가기"

#: src/components/GoalForm.tsx:68
#: src/components/GoalForm.tsx:80
msgid "Goal name"
msgstr "목표 이름"

#. placeholder {0}: user?.name
#: src/components/StatusMenu.tsx:202
msgid "Hello, {0}!"
msgstr "안녕하세요, {0}님!"

#: src/components/GoalForm.tsx:225
msgid "Hide extra options"
msgstr "추가 옵션 숨기기"

#: src/components/SignOutButton.tsx:58
msgid "If you sign out now, this data will be permanently lost!"
msgstr "지금 로그아웃하면 이 데이터는 영구적으로 손실됩니다!"

#: src/components/GoalForm.tsx:313
msgid "Initial value"
msgstr "초기값"

#: src/components/SignInForm.tsx:136
msgid "Invalid credentials"
msgstr "잘못된 로그인 정보입니다"

#: src/components/SignInForm.tsx:162
msgid "It looks like you are offline!"
msgstr "오프라인 상태인 것 같습니다!"

#: src/components/SignUpForm.tsx:236
msgid "It seems like you are not connected!"
msgstr "인터넷에 연결되어 있지 않은 것 같습니다!"

#: src/components/StatusMenu.tsx:153
msgid "Last synced:"
msgstr "마지막 동기화:"

#. placeholder {0}: format(updatedAt, 'PPp')
#: src/components/GoalDetailPanel.tsx:213
msgid "Last updated at: {0}"
msgstr "마지막 업데이트: {0}"

#: src/routes/_main.goals.new.tsx:107
#: src/components/SignUpForm.tsx:67
#: src/components/GoalDetailPanel.tsx:168
msgid "Missing required fields"
msgstr "필수 항목을 입력해 주세요"

#: src/components/SignUpForm.tsx:109
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: src/components/SignUpForm.tsx:105
msgid "Name is required"
msgstr "이름을 입력해주세요"

#: src/routes/_main.goals.lazy.tsx:54
msgid "New Goal"
msgstr "새로운 목표"

#: src/components/GoalForm.tsx:346
msgid "Numbers only"
msgstr "숫자만 입력 가능"

#: src/components/SignInForm.tsx:113
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: src/components/SignInForm.tsx:123
msgid "Password is required"
msgstr "비밀번호를 입력해주세요"

#: src/components/DatePicker.tsx:117
msgid "Pick a date"
msgstr "날짜 선택"

#: src/components/NewEntryForm.tsx:239
#: src/components/GoalDetailPanel.tsx:260
#: src/components/GoalDetailPanel.tsx:271
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: src/components/GoalForm.tsx:121
msgid "Set a target value for your goal."
msgstr "목표 달성 값을 설정해 주세요."

#: src/routes/_main.goals.new.tsx:151
msgid "Set up your new goal. You can always edit it later."
msgstr "새로운 목표를 설정하세요. 나중에 언제든 수정할 수 있습니다."

#: src/components/GoalForm.tsx:232
msgid "Show extra options"
msgstr "추가 옵션 보기"

#: src/routes/signin.lazy.tsx:27
#: src/routes/index.lazy.tsx:66
#: src/components/SignInForm.tsx:191
msgid "Sign In"
msgstr "로그인"

#: src/components/StatusMenu.tsx:60
msgid "Sign in again to sync your data."
msgstr "데이터 동기화를 위해 다시 로그인해주세요."

#: src/components/StatusMenu.tsx:65
msgid "Sign in to sync your data."
msgstr "데이터 동기화를 위해 로그인해 주세요."

#: src/components/SignInForm.tsx:165
msgid "Sign in will not work."
msgstr "로그인을 할 수 없습니다."

#: src/components/SignOutButton.tsx:72
msgid "Sign out"
msgstr "로그아웃"

#: src/routes/signup.lazy.tsx:26
#: src/components/SignUpForm.tsx:265
msgid "Sign Up"
msgstr "회원 가입"

#: src/components/SignUpForm.tsx:239
msgid "Sign up will not work."
msgstr "회원 가입을 할 수 없습니다."

#: src/components/GoalForm.tsx:241
msgid "Start date"
msgstr "시작일"

#: src/routes/index.lazy.tsx:54
msgid "Start New"
msgstr "새로 시작하기"

#: src/routes/_main.goals.new.tsx:72
msgid "Sucessfully added goal"
msgstr "목표가 추가되었습니다"

#: src/components/GoalDetailPanel.tsx:124
msgid "Sucessfully updated goal"
msgstr "목표가 업데이트되었습니다"

#: src/components/StatusMenu.tsx:40
#: src/components/StatusMenu.tsx:79
msgid "Sync is off"
msgstr "동기화가 꺼져있습니다"

#: src/components/StatusMenu.tsx:126
msgid "Syncing"
msgstr "동기화 중"

#: src/components/GoalForm.tsx:155
msgid "Target date"
msgstr "목표일"

#: src/components/GoalForm.tsx:171
msgid "Target date must be after start date"
msgstr "목표일은 시작일 이후여야 합니다"

#: src/components/GoalForm.tsx:111
msgid "Target value"
msgstr "목표값"

#: src/components/NoGoalsPlaceholder.tsx:28
msgid "There are no goals"
msgstr "목표가 없습니다"

#: src/components/GoalCard.tsx:285
msgid "Toggle goal details"
msgstr "목표 상세 정보 토글"

#: src/components/GoalForm.tsx:272
#: src/components/GoalForm.tsx:282
msgid "Unit"
msgstr "단위"

#: src/components/SignOutButton.tsx:49
msgid "Unsynced data will be lost"
msgstr "동기화되지 않은 데이터는 손실됩니다"

#: src/components/GoalForm.tsx:144
msgid "Value for goal completion (number)"
msgstr "목표 달성을 위한 값 (숫자)"

#. placeholder {0}: user.name
#: src/routes/signin.lazy.tsx:32
msgid "Welcome back, {0}!"
msgstr "다시 오신 것을 환영합니다, {0}님!"

#: src/components/StatusMenu.tsx:186
msgid "Welcome back, {userName}!"
msgstr "다시 오신 것을 환영합니다, {userName}님!"

#. placeholder {0}: updatedUser.name
#: src/components/SignUpForm.tsx:48
msgid "Welcome, {0}!"
msgstr "환영합니다, {0}님!"

#: src/components/StatusMenu.tsx:148
msgid "Your data is synced!"
msgstr "데이터가 동기화되었습니다!"

#: src/components/SignOutButton.tsx:53
msgid "Your most recent changes have not been synced yet."
msgstr "최근 변경사항이 아직 동기화되지 않았습니다."

#: src/components/GoalLineGraph.tsx:281
msgid "Your progress graph will be shown here"
msgstr "여기에 진행 상황 그래프가 표시됩니다"

#: src/components/StatusMenu.tsx:57
msgid "Your session has expired."
msgstr "세션이 만료되었습니다."
